每日殺一熊，聽日274，後日275，信不信由你

暴殺熊熊哈

275大戶不死熊！

聽日275 後日285 大後日340
龍5

龍市

燈閪咩 今日跌唔落就知準備爆升
今朝已反手追牛

又開燈post 即係要沽佢老母

牛熊比例咁大就話係大户熊，最後咪又係殺

同意呀